Wij afscheid met veel lieve omarmt, en beloften van vernieuwing van de prachtige scènes die we net hadden doorlopen, en we in feite vaak en vaak herhaald, variërend van tijd tot tijd met een bezoek aan de rotsen, zodat we daaruit moeten trekken observatie op ons door voortdurend naar het vakantiehuis.
